有冇人知點解大麻係毒品 煙唔係？

明明煙一手二手都會有咁多禍害
又話煙仲毒過大麻
但係煙又周街可以賣

反而適用地食大麻可以有藥用效果
但係冇聽過煙可以入藥
但係香港好似連藥用大麻都唔允許

有冇人知點解？

你拎酒精比都還好 做咗暑期作業未？

未玩啦 香港正苦嘅毒品教育不斷圍繞
冰 可卡因 海洛英
但係大麻好似冇乜點講佢有咩禍害
or 不斷講對中樞神經有影響

不過你咁了解大麻 不如講吓你嘅高見吖？

煙禍害係仲大wo
唔好下下屈人小學生

好簡單
因為大麻無大廠做
正苦無得抽稅

我都唔明。
所以我好支持全面禁煙。

利申：煙，酒，毒品完全唔掂

你係亞洲講呢d無用, 全部都玩維穩
你講一句野, 人地考慮你身家/學識多過你講野岩唔岩
西方國家就真係當你係人咁同你傾

而家暑假

禁到班仆街火車頭廢老比人捉去坐監就岩

攬炒最好

香煙火車頭己經夠曬仆街。唔想出現大麻火車頭。

呢個又有啲off topic
不過我又講吓
其實做到好似日本果種指定嘅吸煙區
真係重罰邊行走食嘅煙剷

我諗廿年內冇人會再做火車頭

應該要啦。
雖然如果你問我，我絕對支持禁撚曬佢。

火車頭比人捉到，坐返五六年就岩

大麻火車頭啲煙會唔會好臭？ 如果唔臭 ok ge

罰個三四萬都已經唔敢行住食啦

我果陣嚮英國讀書，聞過有隻煙臭撚到仆街。
問過人，有人話係大麻來，有人話唔係。
多得班撚樣，我住果個hall要長期閂窗，然後個杏家鏟flatmmate嚮房食d唔知乜撚野水煙，陣味甜到好似毒氣咁。

好撚憎煙鏟

坐返三五七年起碼啦，屌佢老母

點解啲煙剷要負評我
唔好話我臭蟲論
咁你哋真係好撚臭嘛

煙酒都係毒品 不過legalized

但係合法咗啲人就唔會覺得佢地你毒品
最多係影響健康嘅野only

大麻根本唔臭

最主要大麻可以 自己種自己食
合法化左d人會隊草多過食煙飲酒
煙草酒公司唔會比
另外會令正苦會無稅收
所以唔會合法化

唔係讀緊書都仲咁柒
衝出黎柒

等睇成班道友沖入黎吠

收皮啦死道友
連登從來都冇話食煙冇問題喎
根本兩樣嘢都要ban
成鳩日喺到混淆視聽
屌唔通我又話偷拍比直接摸輕
所以唔當非禮
係咪chill撚到個腦short咗呀
仲話冇壞處
你咪就係人版囉
一啲邏輯思維能力都冇

管理成本問題
食煙嘅人一定比大麻多
執行上冇咩可能做到完全禁絕
留返佢喺一個可以控制嘅範圍會比較易收效

如果政府做中間
賣一啲基因改造嘅種子呢
咁樣就一定要同正苦買種先種到

樣樣都唔好
我好耐以前SMOKE親幾次都BAD TRIP 我本身有焦慮 抑鬱 驚恐 一SMOKE就放大晒D感覺
本身都唔會SMOKE 係同FD先會試下
以前都有唔少朋友成日SMOKE 搞到記憶力差 本身情緒冇事都變有病 要睇醫生
當然D大麻撚又會話係個人問題 佢地SMOKE完好CHILL
利申:煙戒晒 酒戒晒 大麻冇再掂過

呢個都係一個問題
點解煙民會多過大麻民咁多

仲有各藥廠d癌症標把藥，十幾萬食一次，仲要食唔好你，只係吊住你條命。大麻係醫學上已經治療咗好多好多人，有極多案例同紀錄片，所以醫療方面好多政府無辦法唔讓步，娛樂方面因為仲有煙酒商所以只可以做到半讓步（非完全合法/除罪化）

啲道友好鍾意搵煙酒黎比架
煙酒都無禁 大麻影響俾煙酒細
點解要禁大麻呀

燒大麻真係好臭 臭過煙好多 同埋陣味留好耐

最好就煙同大麻都禁哂佢

利申： 姨丈食過

我咪話煙要ban囉
但係煙剷多ban唔到嘛

上面邊撚句話要合法大麻呀
無限上綱撚

歷史背景問題？

係外國住過聞過大麻就知根本係好撚臭
不過連登啲大麻撚一定會話大麻唔臭
正如煙剷都唔會覺香煙係會臭親人咁

由一開始就話好少聽大麻嘅害處
叫你講一啲出嚟 又講唔到
我話煙咁撚多害處點解唔禁
又自己諗撚到變我話要合法大麻

屌你老母 有病就食藥啦 無限上綱撚

臭就不了

你叫正苦去promote煙酒？
其實合法化有好處
至少可以有效咁管理到
將唔同嘅大麻 分為唔同既純度
睇下加拿大遲d變成點 就知大麻合法化有無害

你做咩咁嬲呀
繼續啦

煙有稅抽 fatfat

效果： :
精神鬆弛、瞳孔放大、飢腸轆轆，而視覺、嗅覺、味覺、觸覺等感官更加敏銳。說話滔滔不絕、出現輕微幻覺、動作及反應遲鈍。長期濫用更會導致內分泌失調、結膜炎、支氣管炎，以及患上與吸煙有關的疾病。

成班道友

逐點駁啦 一點都駁唔到就
返去做暑假作業啦

因為英國同中國都係禁大麻唔禁煙

呢啲就係我想要嘅

飲酒吸煙你以為對健康好好？點解政府唔禁？仲一直加税？話就話加税為咗打擊，其實一次過禁哂全世界吸煙咪打擊囉，點解一邊話吸煙有害一邊又畀你繼續吸？講到尾又係錢，合法唔合法都係講緊一個錢字

吸食大麻的立即作用包括了心跳加速、失去方向感、缺乏身體協調性，而且還經常伴隨著憂鬱或失眠。有些使用者會有極度恐慌或是焦慮的現象。22

然而問題並不僅止於此。根據科學研究，大麻中的活性成分THC，在體內停留時間達數週甚至數月之久。23

大麻煙中的致癌物質比香菸高出50%到70%。24一份主要的研究報告還指出，一根大麻菸對肺部所造成的傷害，相當於連抽五根香菸。4長期抽大麻煙的人，容易患有支氣管炎，也就是呼吸道發炎。25

大麻毒品不只會殘害你的身體健康。在2008年澳洲所做的研究發現，年復一年大量吸食大麻與大腦的異常有關。26較早的研究報告也支持這樣的論證，他們發現吸食大麻的長期影響所導致的大腦變化，與其他主要毒品濫用所造成的長期影響類似。數個研究顯示出持續吸食大麻和精神病之間的相關性。

大麻會改變精子的構造，使它們變形。

因此，少量的大麻甚至會造成男性暫時不孕。28吸食大麻也會擾亂女性的月經週期。29

研究顯示抽很多大麻的人，他們心靈的功能通常會有所減損。大麻裡的THC成分會干擾腦部的神經細胞，因而影響記憶。30

大麻是少數會導致細胞分裂異常的毒品，造成嚴重的遺傳性缺陷。經常吸食大麻或哈希什的孕婦可能會生下體積較小、體重過輕的早產兒。過去十年，很多大麻使用者的子女，他們天生就比較不積極主動，在專注和追求人生目標的能力也比較差。31研究也顯示孕婦抽大麻可能會造成嬰兒先天殘疾、心理異常，而且小孩罹患白血病（跟骨髓有關的癌症）的機會增高。31

大麻唔臭你啊媽係男人

做得好 好過上面班道友論 但係又一句都答唔出

大麻（Cannabis）屬桑科草本植物，生長於溫帶或熱帶氣候。莖直立，密生細柔毛，莖下部葉對生，有小葉三至九枚，邊緣有粗鋸齒。以大麻製成的毒品分別有「草」及「大麻精」。「草」是最常見的大麻毒品，由大麻嫩枝和花曬乾碾碎製成煙絲，又稱「瑪利華納」（Marijuana），以紙捲成條狀吸服或以煙斗抽吸。
「大麻精」是從大麻的樹脂濃縮而成，毒性比「草」強二至三倍，以深褐色固體狀出售，通常被混於煙草捲煙抽吸，亦可被直接進食。大麻被抽吸後，會從肺部的微絲血管被吸收進血液，然後循環到全身器宮。大麻的主要成分「四氫大麻酚」（Tetrahydro-Cannabinoid）會妨礙腦部運作。
一個月後仍殘留身體
由於「四氫大麻酚」能溶解於油脂，就算一次的吸食，一個月後在使用者身體上仍然有大麻殘留在脂肪組織中。大麻對情緒、記憶、運動協調、時間感及自我認知反應等均造成影響。使用者對時間認知的改變是大麻特有的反應，他們對時間消逝的感覺會變得緩慢，幾分鐘就像幾小時一般。即使是極小的劑量也會發生平衡感障礙，故行動或駕車有一定危險。根據香港法例第134章《危險藥物條例》，任何人如管有危險藥物；或吸服或服食危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款1,000,000港元及監禁七年 。

上網google大把害處列哂出黎俾你啦柒頭
你隻手廢架
不過無用架同你班隊到腦殘既講道理講唔通架喇
俾埋你睇都話剩係上癮先會咁姐 你都戇鳩鳩
跟著又去搵無上癮食過都會點點點
你又質疑偏袒
結論係咩呀 你戇鳩囉

你乜柒都冇做過就摺埋啦

蛋牛ching都仲貼啲害處出嚟 你呢
得把口

That’s the law

蛋牛麵巴打好幾篇文我係好幾個大麻post都已經見過
班道友都係話上左癮昨嘛
佢講既就係真理
你無食過有閪資格評呀?

合法化唔係想多啲人食
唔好成日一講合法化就覺得係道友
煙、酒禍害多點解都合法？
因為正正就係有法例去監管
例如煙加價、十八歲先比買酒、賣酒要有牌等等
係一步一步咁樣去管制架嘛

法國次撚次
學術討論親大麻都有道友論撚入嚟鳩up
但係又唔係參與討論

睇你個傻閪都係暑假特產黎架喇
自己隻手殘廢好意思屌番人轉頭up唔出大麻有咩壞處
繼而話大麻無壞處
正宗腦殘加手殘

咁你需要嘅係精神科醫生，冇人叫有精神病都smoke 就好似一個天秤咁 興奮-抑鬱 係一直平衡 但當其中一邊失衡就會有躁狂/抑鬱，本身隻strain係會令你claim嘅但你有抑鬱焦慮咪即係加重左其中一邊嘅負擔

呢啲搵唔到錢既毒品 最好既管制咪就係非法

我邊撚句話大麻冇壞處
你食少啲 而家有幻覺呀

好簡單，啲垃圾官員、垃圾議員同垃圾政客好多都係煙剷，利益一致，但佢地無吸大麻

係港豬先會信煙剷搞政治係真心為香港好，捧完一個煙剷又一個，都仲未明煙剷無個好人

“…Clinical trials of CBs in multiple sclerosis have suggested a benefit in neuropathic pain. However, human studies of CB-mediated analgesia have been limited by study size, heterogeneous patient populations, and subjective outcome measures. Furthermore, CBs have variable pharmacokinetics and can manifest psychotropism.”

林鄭之前講過香港有貿易責任 好似係

你平時會玩啲咩？

啱 喺香港其實係
因為第啲國家食大麻嘅人真係好多
好多人想試嘅心態黎食
結果食左啲品質差嘅大麻出事

因為煙、酒、槍嘅公司老闆都好大勢，每年俾好錢政客
所以無人敢郁佢地

所以咪講緊有問題囉 我以前一直都有睇 而我既病已經好返冇食藥
我講左啦 大麻撚會話個人問題 唔係人人岩呀嘛

睇你個柒頭平時都肯定飯來張口架喇
你夠膽講你google搵唔撚到大麻有咩壞處
而需要開post問人?
屌你老尾仲好意思屌番人轉頭
我呢隻手就廢既唔識google
你唔識搵比我架?

香港成日都係講大麻"可能"影響個腦(無conclusive研究證實)
同可致幻覺 易令人心郁想再試啲勁嘅毒品

其實呢兩個point都幾弱

之前都有研究 軍人喺心理壓力極大之下 食大麻可以令佢地保持正常解壓

之後退伍番番屋企就再無食大麻

臭膠味

跑步，打機，讀書，進修，游水

你去啲outdoor音樂節 好易聞到
唔知係咪個個會鐘意
但肯定好過煙味, 地鐵男人汗味etc

好多死道友

其實煙都好多害處，雖然有稅收，但係禁煙可以減輕醫療負擔，少左開支唔係仲好咩

然後啲道友就會話人有自由選擇用咩方式減壓

應該禁煙

Smoke smoke smoke
smoke乜鳩姐
咁樣say野 容易understand 啲？

連登道友解釋吓＂吸煙比大麻更大禍害＂點黎

中國一直都係大麻種植同大麻醫療研究嘅最大國家，連美國嗰邊d工業大麻機構同產業大部份都係"漢麻集團"嘅中資公司，井低之蛙們你哋自己諗啦

所以我支持全面禁埋煙

再將佢列為毒品

利申: 煙酒不沾

佢地會話上左癮先會咁昨嘛

迷幻性唔同囉 食煙會唔會食到你咁興奮
食到你咁high做埋d on9野害到人

你唔會同朋友去飲野識女？

無人話唔係，政府無膽全港禁姐

經醫療系統/收監管一樣有稅收wo
美國佬億億聲咁賺

好幾次smoke完都喺度喊 嚇死啲fd
記憶力差左係真

唔喺咁d國家點搵錢呀

未玩
咁幾時玩

你咁問想佢帶出D咩?

最叻就「道友死全家！」
Child登討論質素嘅盡頭就係咁

咁即係毒販只要比錢政客就可以公然賣白粉

第二個Point 係反方經常提到
Gate drug

想知一個年輕人係咪真係可以連飲野都唔會飲
大麻係毒品我認同

d大麻狗最鍾意問酒同煙點解可以合法而點解大麻唔合法
永遠唔會淨係問點解酒同煙可以合法

佢話唔掂等於話唔可以飲?

道友全面進場

Smoke is for the weak

支持立法禁制煙草

近排做咩事咁多大麻既post出現
我留意到撐合法化黎黎去去都同一班人
俾人圍屌又去另外個POST繼續宣揚
不停loop

好耐冇隊
戒左煙 戒煙辛苦好多

成日拎食大麻無死過人黎做point

最起馬有一件囉
你有無聽過人食煙跳樓?

道友:成日搵上左癮既例子證明到D咩

屌咩，吸毒害己要比人拉同坐監，食煙害人（二手煙）又害己就唔撚洗全面禁。 食煙正仆街

兩樣都試過
食煙就算食個下唔覺臭 之後聞返啲衫 手指 或者咀個食開既人都一定臭
大麻真係唔會喎 可能睇邊隻掛

坐監成本每月都萬幾二萬
社會服務令好啲

大麻入藥 藥廠就賺少好多 淨係止痛藥都夠蝕 惟有禁左佢唔比你合法 藥廠繼續賺錢 市民繼續科水 政府繼續抽稅

佢哋有TG GROUP 周圍吹奏
等有傻仔上同一條賊船

全部都係仆街

如果大麻合溘化 其實會唔會少左人自殺

其實支持合法個班人 , 到底有幾多個真係隊過草?
係外國隊完 , 返黎要求香港都合法化比佢地依班人隊?
成日話入藥入藥
到底佢地有無睇過報告 , 入藥用既大麻 同 娛樂用大麻係兩樣野黎
再者入藥用既大麻要醫生處方唔係阿豬阿狗都用得

身邊大把friend唔煙酒完全唔掂

隔離倉死鬼佬係到隊 , 谷到過黎我地倉 , 幾個女仔作嘔頭痛 , 老闆報驚

收完煙草稅又要貼控煙辦同一大堆研究小組 又要貼healthcare 又有負面影響
仲要庫房水浸 真係唔覺驚競爭或為稅收去禁
反而驚反對聲音就似

去心理衛生會上啲精神健康course
個instructor都淨係講到一單
而且話「其實乜野過量都唔好 水一次飲得太多都會出事」

去過西班牙都知 自己種自己食係合法 佢地話一家人都會食

但種完賣就係犯法 原因就好似你講咁

因為大麻種植商無課金俾政府

臭到仆街

祝食煙班人早死無仔送終

Caffeine都係

滑波謬誤變形

屌你老母大麻唔臭都講得出

巴打誤會啦，佢問人做完未想搵功課抄啫

所以應該一視同仁煙都禁撚埋佢

唔係你地以為政府真係幫有需要既人咩 幫班既得利益者管住你地班小綿羊再屠宰炸 富者繼續富

一禁就最好煙 大麻都禁
唔禁煙嘅話大麻都唔應該禁

唔怪知得啦咁
我就好奇佢地係咪日日都係連登到search大麻既Post

自己睇 Breaking Bad
所有道友一開始都係食大麻
抱住都係 Relax 姐既心態
之後其實就覺得食咩都冇所謂
都係 Relax 姐

打J

咁點解煙可以立法規管，喺特定地方食
大麻又唔用同一樣做法?

我又真係冇聽過連登仔話食煙係吸毒喎，樓主係問緊點解食煙唔係吸毒，你又衝出黎屈人chill乜柒乜柒，你就真係唔洗食本身都short左

酒精同其他幾種都係精神影響 煙係另一回事

巴打食果時可能太緊張/喺啲唔安全既環境食/同啲唔信既人食
我同我個ex第一次食既時候喺人地屋企paranoid 到仆街
後來喺自己屋企食無事 成個人好放鬆

不過第二段係真
識人日日食 個樣都好druggie 而且記憶力極差
後來仲要患上抑鬱 要睇醫生
政府根本唔會有incentive 去legalise weed

你有口音？未？

煙政府有份，大麻冇

越戰軍人係食heroine

每隔幾日就有大麻po 拗餐死
根本無意思
盲反繼續盲反

已經講到變月經
其實你食咪食囉自己病埋屋企隊撚死都冇人理啦
但硬係要上黎吹奏下

邊一邊係盲反

因為煙草商喺歐美政界好大影響力 係唔少政客嘅金主之一

某程度係，可能藥廠已經做緊，只係無人知

唔合法無得post上ig同人講好chill嘛

唔洗合法化，decriminalise 咪得

哈

係囉，全面禁煙禁酒啦

早兩日美國都改資料話大麻可以醫癌

用joint/blunt食 的確對呼吸系統有害
但係大麻有好多種方式去服用 唔一定要捲成煙
E.g. CBD oil, edibles...

火車頭自己禁入去睇

香港最大嘅問題係教育唔夠
搞到啲後生嘅以為好chill
個腦未發育好哂 中學就食
個腦嘅發展點都有影響
所以 香港依家其實唔應該合法/除罪

大麻係gateway drug呢個講法其實都好耐
但事實上酒比大麻更gateway
而且係唔係gateway drug
兩邊都有唔少paper去支持/反對

其實唔知有咩好拗 社會都冇準備
成個香港連一啲有質素嘅討論都未有
更加唔好講本土嘅research
依家根本唔應該合法化
但亦都唔好否定大麻 只係香港民智未開

吸大麻會令人失去知覺 做成更多罪案
但唔會因為食左煙而犯案

唔X知，總之火車頭死全族連男女朋友加竉物！

嘩屌

你覺得呢度想大麻合法既人係想用黎醫病咩

Fact1:
大麻，煙酒都係drug
大麻係soft drug, 有d病係需要用大麻
煙酒係hard drug

前排有單新聞 有對母女 帶左d大麻返英國 比海關沒收
個女有肌肉硬化症 個腦控制唔到d肌肉 令到d肌肉長期硬化 無時無刻都處於痙攣狀態 好撚慘 而大麻令佢可以變返個正常人
最後經過好多醫生求情 海關比返d大麻佢地

Fact2:
係香港大麻係犯法
大麻貨源唔清楚 有d會加左料 令你上癮

話就話冇乜傷害 但其實可能係有但冇根據支持佢有害
見唔少朋友隊得太多 個人長期keep住stone咁款
嗰啲smoke weed everyday嗰啲基本上都fuckup晒生活上所有嘢 同埋個人shorttermmemory真係差好多
我本身記性已經唔好 返嗰份工又有好多嘢要記
隊得多嗰排真係完全搞唔掂
唔只大麻 蘑菇同LSD都係
冇實質證據證明對人體有害
但玩得太多個人真係開始有少少奇怪
本身有ADD 玩得多paychedelic之後好似嚴重咗
不過冇後悔任何一個trip

睇唔明你嘅邏輯

有ADD就唔好掂呢啲喇
平時有冇食開藥

呢啲冇腦嘅唔好理

禍害唔同

支持全面禁煙或者送哂d出街行路食煙既煙產上大陸集中營

間中食Ritalin開工 非法途徑買

有冇諗過睇醫生轉concerta
好似方便啲

你食左藥回覆?

呢道好多報警撚

係呀，其實反大麻嘅人唔係盲反
我都支持藥用大麻，但係唔係娛樂用大麻囉

條友真係唔識架wo

酒都話飲少少無害，煙連同屋住嘅都毒得到，唔全面禁只係因為官商勾結啫

藥用研究我覺得好合理。
但係娛樂用。冇理由為左少眾人去浪費社會資源去管理同研究娛樂用大麻。

班食開的人，合唔合法都會照食。
咪由佢地自己嚮屋企隊囉.......起碼唔會篤眼篤鼻，周圍唱

冇左知覺做成罪案？即話好似lkf 有 d 女醉左比人帶走左 ?

因為唔熟uk醫療制度 唔識點樣睇therapist
遲啲問下啲local點搞
不過平時飲咖啡都頂到 大概5杯double就可以正常工作 但手震到仆街

藥用 for sure
娛樂用 有待討論

睇曬成個post 最認同係呢個comment

唔應該係犯法 有啲人係真係需要呢啲substance去減壓
由其是香港人
而家因為係非法 黑市價錢對外國貴好多

一控制唔好 或過分倚賴 就有機會好似另一個巴打咁講
每一日都食 搞到連時間日子都分唔清 對人同人生好大影響
但呢樣野 其實煙酒都有機會
好多野都係睇個人紀律性

答返樓主 我都覺得係稅嘅問題
說到底都係錢

醫療方面其實應該開始要研究
如果唔係真係比其他國家拋離
強國嘅醫療/工業大麻技術已經係全球數一數二
好似超過一半大麻產品專利都係強國
香港人再咁落去真係食得屎

除非你send email畀蘇格蘭場啦

同樓上嗰位巴打一樣
真係完全唔掂呢啲野(煙,酒,毒)

唔明白有乜吸引力

邊度既官同邊度既商

ADD真係好撚慘 加油

最慘係身邊啲同事唔知我有add
發作嗰陣又做錯嘢 然後就畀人串我個人熄咗機
我只係集中唔到咋

上一代香港食煙有得放煙break

係一種networking工具,之後當年班細就跟大食上癮

再一代傳一代

當然都有減壓煙

唔好睇少報警撚

唔會。
婚己結

老實講....
所以我連咖啡都唔飲......
我出街食飯真係飲檸水就算。

睇法例
一個under 危險藥物
一個under 酒精

屌 打錯 under 煙草

其實研究佢藥用用途點都會touch到佢既usage,direction之類
而且我覺得支持或反對都應該係要建基於有科學根據既研究，而唔係話因為佢娛樂用，然後大麻好臭好多人食到傻撚左咁，然後就反佢，娛樂用都有機會係有benefit>harm既機會。
我地依家無辦法去斷定娛樂用好唔好，係因為我地無更多好確切既研究結果去support係咪有好處，所以更加應該要多啲研究佢

好簡單
一樣嘢合唔合法
從來都係從管治角度出發
即係 禁絕佢有幾多人會反枱

吸大麻人少 要禁話咁易
相反煙鏟一街都係
全面禁煙幾廿萬煙鏟實同政府死過

個情況就好似你老母同你講你有啲野唔做得
因為你唔係大人一樣

外國其實已經有大量研究 無論醫療定娛樂
係啲香港人唔睇 自己on99咁同啲廢老淨係睇cctvb一9樣

因為煙仔何係政協

大麻邊度臭，未閒過唔好亂講

war on drugs
nixon
cannabis

google 下幫到你

草青味 燒艾草味
同榴槤一樣 有人覺得到 有人覺得臭

對中樞神經有影響係得啲腦未發育完成嘅小朋友先會 到大概20歲左右就冇大問題

我咩都唔識, 但如果樓主講既係岩既
咁個問題可能出係「適用地」果度

大麻陣味真係好撚難頂
我會形容同柯爛屎陣味差唔多

啱！應該全面禁煙

老老豆豆，尋晚係外國發夢嗰陣第一次Smoke

我終於明白點解大麻唔可以直接合法化，或者點解即使合法都須要受到管制同約束

Smoke完之後五分鐘開始成個人都輕飄飄，十分鐘之後就望住周圍嘅景物傻笑，十五分鐘之後就唔郁、hang哂機

但真正黎科就係半個鐘之後，一合埋眼個人就好似俾人掉咗入洗衣機咁，一路係咁fing，但個人又唔會郁，結果嘔到仆街之餘仲要發冷

好簡單咁講，你完全無限制地合法化咗呢樣嘢之後，隨時條街上面會有三五七個咁樣OD咗嘅柒頭

但真心講句，大麻合法化唔係唔得，但真係要規管係特定埸所先可以食，同埋食完唔可以操作機械

外國都可以要你指定地方買同食先得啦…點會話收唔到稅同難管理。一樣可以唔可比私下種。

你柒撚到仆街 我幫你擋住 你走先

大麻陣味就好似拜山燒艾草 再加 食好似wasabi湧上個鼻(但唔攻鼻)果種感覺

個人覺得大麻好聞過煙，冇煙咁刺鼻
同埋大麻噴出黎嘅煙霧冇果一大堆有害物質

臭到西喎 朋友食完成個鐘走入我房都仲係臭過臭蛋咁

當年美國成班國會議員傾大麻同煙草二揀一嘅時候
大麻冇一個有牙力嘅商家/商會
但煙草供應已經出現左好多大規模嘅供應商
就係呢班煙草商搞到大麻唔合法

利申聽返黎

味道呢家野個人口味
但至少聞落去冇煙仔咁刺鼻同冇二手煙

會唔會係你班朋友撈左大麻同煙絲一齊吸
我見啲人捲大麻煙嘅成日溝埋煙絲
咁就真係好臭

佢點食法我真係唔知 不過佢隊完都正正常常無幻覺無發癲 只係好撚臭 係沖完涼都仲係好臭既level

明顯煙鏟唔想面對現實

Too big to fail

屌你我想戒咖啡呀

其實食大麻係好難食出幻覺同發癲
youtube有好多片係人地食
多數都係 容易笑 感覺情緒放大少少 肚餓 口乾 眼訓

因為你第一次食 咁樣叫green out
好難會有第2次

小朋友你放暑假就落公園玩啦，唔好扮大人

on9，大麻臭撚到仆街，你去轉荷蘭聞下啦

有啲人係真心覺得香 鬼佬仲有品麻師

有人做過實驗
平時冇食嘅人食咗去揸車會好危險
如果平時已經日日食個啲 其實影響唔大

所以風險唔係冇 唔係完全好似啲人咁美化
小弟支持藥用大麻合法化 唔支持娛樂用大麻

同意囉樓主 應該煙都set埋做毒品 禁埋佢

班小朋自己唔食煙就話要禁 好低智呀救命
垃圾政府一日未禁煙我都繼續食

全禁啦屌，最好乜撚都唔比食就最好

一日至少隊兩包啦 行出街再做火車頭 爽

希望你全家早d肺癌死

洗去荷蘭？

我咁樣講姐
不過，見人見智啦，你可能唔覺臭既

食煙都要有品 從不做火車頭

不過都估到啲低智會話 有品就咪食煙污染空氣
都係個句 你可以令到政府禁煙 我成包煙吞落肚又點話

咁有幾多人有品？

我個人認為除非一個人係醫學上已經診斷咗係有一 d 疾病

否則唔應該容許佢用物質去直接影響自己嘅精神狀態

所以換句話講 我係讚成研究大麻嘅醫藥用途

我個人覺得大麻可以成為處方藥物

或者係特定嘅醫療場所入面

係受過訓練嘅醫護人員監察下使用

但係我反對大麻作為一種娛樂物質提供俾大眾使用

所以話 無知真係好可怕

失去知覺 笑撚到仆街

因為好撚chill

大麻臭過煙幾倍 不過真係幾chill
不過真係好憎人食煙火車頭
搵女朋友都搵唔食煙嘅

講親你個課題
就會有一堆人話要大麻合法
根本應該爭取禁埋煙而唔係合法大麻

係連登講嚟把撚
成堆毒撚

合法嘅應該係for藥用only
煙就一早應該禁啦屌

藥用依家都係
只係唔係藥房買果種

見識小 邊個未做作業

現實係日本捉一次只罰2000yen
仲要係義工負責，著件瑩光衣，唔使交數，好日都唔會見到一個。

新宿後巷全部煙頭，一街煙民。

日本買煙仲要平香港一半

老屈=邏輯思維？

結論係迷小花既都係智障狗

你老母就死道友 你全家都係死道友
你係咪啪針啪到傻撚左係度講呢啲

講到冇手調啤酒
煙草冇得自己種咁

次次貼呢條片啲反大麻撚都選擇性失明

應該黃賭毒全面開放同合法化任何野無有效監管被濫用都極其有害，相反就有極大好處，大麻，毒品同煙一樣都可以合法購買，不過要係指定既地方買同吸，加上嚴正執法，提升各市場透明度，例如價格同質素，增加就業，經濟，外地遊客收入等，有各個途徑俾人宣洩，減低社會負面情緒，犯罪同自殺率

洗撚同班柒頭理論咩
自己乜柒都唔知 冇親身了解過 人云亦云就信以為真係最撚戇鳩
政府講乜 網上講乜 好多野我諗你地都唔會信到十足啦 連登仔自吹自擂自都日撚日炒車啦
數據你唔撚信 世衛你唔撚信 咁多國家都陸續合法化你都係唔願意客觀了解下件事嘅
人地打幾隻字你就信到十足 政府餵乜你就食乜會食撚懵你唔係今日先知呀?
用下個腦啦柒頭 旁觀者清 大把人笑緊你地kai呀

漫罵對討論無意義

我唔明。對於正常人，唔食大麻。有咩動力要將呢件事合法化?

合法化，你要攞社會資源去做野，去研究，去監管。
煙酒呢d，己經出現左，你全面禁煙做唔到，都算啦。依家重要自己捉蟲走去玩大麻? 傻左?

依家咁撚多蝻亞狗，一陣啪撚埋大麻癲多兩錢重。
多幾個強姦非禮都頭痕。一百個有一個，都係有一個人受害。得益係咩? 比你班大麻撚chill ? 屌。
最好禁撚埋煙tim呀。成堆廢老廢中嚮條街煲煙。

道友們好

介紹大家去丹麥christiania
去聞一次大麻 包你一世都記得

香港如果真係合法化，相信大家都會peaceful啲，無咁容易郁啲就屌晒鬼
政府肯做嘢其實都fatfat

但係我諗有排都係唔會做到，有其他更重要嘅嘢要做咗先，如房屋

依家係因為呢件事並唔應該係非法 所以要將佢除罪
如果你由始至終都當佢係毒品 唔客觀而論的話我相信講再多都冇用
因為大廢對人體百害而無一利等政府嘅洗腦行為已經根深蒂固咗你地嘅腦入面
先唔好話chill唔chill 除左藥用價值之外
事實中世界各地好多需要運用想像力創作嘅工作都會依賴到大麻去輔助

咁唔食大麻就冇創作咩？講唔通喎。
咁講法，LSD 都得啦。

其實個問題唔係話政府洗唔洗腦。
問題係，點解要投放社會資源去做呢d 無謂野，為左少數人利益。重衰過大白象。

反正你立唔立法，要食的都會食，起碼唔會咁撚明目張膽，自己圍內食就算。

第一 唔好講講下就拉埋藥用嚟講

好多回覆都係針對緊娛樂用途

唔好講咩先唔好話 chill 唔 chill

我就係同你講緊唔應該用大麻 chill

第二 你唔需要覺得反對大麻合法化嘅人就係無獨立思考嘅人

呢個世界上亦有人好似我咁係日常工作上接觸過受大麻或其他物質濫用而導致精神健康受損嘅人

我係唔相信合法化大麻然後叫使用者 " 自律 " 呢套講法

因為呢個社會係有好多自控能力低嘅人

根本成咗癮嘅人往往都好清楚過度使用嘅害處

但係個心癮 就係簡單咁一用就可以獲得快感

點解要控制自己？It's an easy way out

而且我認為但凡係可以影響人嘅精神狀態嘅物質

尤其係可以影響人感知到可以差生幻覺嘅程度嘅物質都有佢嘅危險性係度

最合適嘅方法去減低呢 d 可能嘅危險性就係用法律禁制去向整個社會發放一個明確嘅訊息

" 使用大麻去爽係受社會譴責嘅行為 "

從而希望可以令呢件事唔普及化

人唔應該依賴物質

咁做根本無助人嘅自身進步

透過改善生活方式/身心健康等方法嚟獲得精神滿足先係社會應該鼓吹嘅意識

大麻既合法會令好多商家破產，因爲佢除左娛樂用仲可以代替好多產品，例如石油，而且能源效益極高，石油起家既美國就係當初帶頭例大麻為毒品既國家。大麻有好多名：Cannibis Hemp Weed Marijuana等等，其實都指緊同一樣野，只係當權者改左個名方便控制，大家唔洗信我，google下大麻既歷史同資料。

合唔合法對已經食緊既人其實影響唔大，有去過荷蘭呢啲大麻合法既國家都知，價錢一樣係咁貴。
但識得用大麻既國家無論對能源節省或者醫療上都有極大既益處

有乜好嘈
夏蟲不可語冰
未試過嘅根本唔會明
睇埋咁多嗰啲廢文但係又冇試過咁講嚟有乜意思
相信大部份有發開夢嘅手腳都會覺得你如果冇試過就係都要話佢有害嘅咁就講飽佢啦
我有得發夢我鍾意發夢就冇問題啦

至於合唔合法哩回事 一早就冇希望過政府會檢討哩樣嘢架啦 幾個月就開一次乜嘢大麻禁毒展 如果有時間真係想去睇吓有幾好笑

因為覺得唔應該係咁 又或者應該覺得要係咁
所以會支持合法化／刑事化

唔通只有同性戀者會推動同性婚姻合法化？
只有想死的人先會推動安樂死合法化？
只有奴隸先會推動解放奴隸？
只有非白人先可以推動種族歧視刑事化？

我覺得只要唔影響人
佢做咩事都唔應該禁止
南亞狗固然係問題
但你冇理由因為南亞人買刀斬人而禁止人買刀
唔通有人玩完GTA就模仿GTA的手法殺人又禁埋GTA咩
你話驚d人食左大麻會失控的話
咁其實飲醉酒都有呢個問題
因為有人醉酒鬧事就要禁酒唔合理的話
因為有人食大麻後鬧事而禁大麻一樣唔合理
可唔可以從法例入手？
例如而家係公眾地方飲醉酒係犯法(判罰極輕)
咁我地可唔可以加重刑罰控制呢種情況
不過都係嗰句 佢冇影響到人點解要罰佢

究竟我地應該用咩準則去決定咩係合法咩係犯法
對公眾冇益的事就犯法？(何謂冇益)
影響到人就犯法？(咩程度的影響)

" 唔通只有同性戀者會推動同性婚姻合法化？
只有想死的人先會推動安樂死合法化？
只有奴隸先會推動解放奴隸？
只有非白人先可以推動種族歧視刑事化？"

係你同一部份支持者眼中
可以認為你地係爭取緊嘅權利真係同同性婚姻 安樂死 解放黑奴 種族平等一樣咁崇高

但係我可以話你知係我眼中你地根本只係爭取緊一種娛樂 (亦有人會認為係墮落)

我完全睇唔到個可比性
我只係睇到又一個舉例子無限延伸

唔影響到人就唔應該禁止
理論上好似好啱咁

但係你覺得香港合法大麻之後
使用個 d 人個個會好似外國紳士咁優雅？
控制自己？

香港其實好大
有好多污糟邋遢平時收埋你唔知
用法律都尚且未能阻止濫用
你合法？

又攞酒嚟比就唔再多講
唔禁酒就唔應該禁大麻根本唔係論點嚟
同意一樣就要同意哂全部其他相關嘅野？

另外無乜人提嘅係合法化表達嘅意識
政府將一樣本身違法嘅野合法化
等同向整個社會宣布社會依家接受使用大麻嚟 chill 呢個行為
我上面提過 我本人根本唔認同呢種行為
同逃避同 take the easy way out 無異
我當然唔讚成鼓吹

你有你嘅權利讚成同解釋
我一樣都有權反對同解釋

咁好公平

釀酒簡單到你落超市買樽蜜糖溝水開稀擺入雪櫃都已經搞掂

乜好崇高咩
我真係唔覺好崇高
純粹覺得呢個世界唔應該係咁

如果你話佢地食完大麻就周圍搞事
咁你拉哂佢地去坐監咪得
冇理由因為一部分行為有問題的人而剝奪其他人娛樂的權利
如果有人玩完GTA走去模仿主角的行為
咁係咪要禁埋隻game?

究竟而家吸完毒周圍搞事的人
係因為佢吸完毒而周圍搞事
定係本身個人就係有問題
吸毒只係令佢神智不清而搞事
呢種人就算係飲醉酒都會搞事
要解決問題應該拉哂佢地先岩
如果一個本身冇問題的人
食完大麻會唔會變成製造問題的人？

社會唔反對用大麻有咩問題？
社會接受大麻有咩問題？
我覺得大麻合法化可以打擊大麻同其他毒品的黑市
道友想搵人幫又唔怕犯法
如果係擔心佢地行為上的問題應該用其他法例規管

另外唔影響人就唔應該禁止
你話理論上好似好啱
我想問有咩唔啱？

我從來冇反對過你反對大麻
要反對任何事根本唔需要理由
一句我唔鍾意咪得

犯完法之後再去懲罰犯人

同阻止罪行嘅發生

當然係後者比較理想

當然 如果你堅信合法化之後

唔會出現有自控能力低嘅人因濫用大麻而神智不清做出傷害人或自己嘅行為嘅話

咁我只可以話你對於組成香港社會嘅人

或者對於一個人對物質產生心癮之後可以做出嘅行為認識太少

唔影響人就唔應該禁止

理論上好似好啱

實際上好難介定同執行

有時影唔影響到都幾主觀

我由頭到尾都冇話唔會出現有自控能力低嘅人因濫用大麻而神智不清做出傷害人或自己嘅行為
而係話應該用法例去處理呢班人

咁即係唔影響人就唔應該禁止
呢句說話係冇問題？
只係難界定同執行

我嘅意見係

犯完法之後再去懲罰犯人

同阻止罪行嘅發生

當然係後者比較理想

特別係當個代價只係一少部份人嘅娛樂

影響唔到人就唔應該禁止我同意呀

但係 " 影響唔到人 " 呢五粒字你同我嘅理解應該好唔同

而社會上亦都應該有好多不同嘅理解

你好似已經將食大麻同罪行掛鈎？
其實食完大麻係咪會令人有攻擊性？
都係嗰句啦
除非多人飲酒呢個原因之外
我真係諗唔到有咩原因禁大麻唔禁酒

既得利益